係咪得香港先咁痴線，打風啲食肆仲要開舖

我知今次個風好雞，但其實八號波以上都有危險丫
點解啲老闆仲要打風時仲要啲員工返工
然後繼續有班仆街繼續出街幫襯，肋長惡作

日本打風，啲打工仔要搵方法返公司

我的訴求就係返工

社畜

嗰兩條仆街今日有冇返工呢

垃圾工係咁
冇咩議價能力
當你狗咁洗都仲得
反正炒完你 轉過頭照有30件低下階層搶住做份工
有咩所謂

香港都差唔多

差好遠，講緊水浸，停火車停巴士，十號風球都要返公司

茶記斷日出糧，啲夥記求返老細俾佢哋返添啊

以前番飲食 打風計雙工

通常都係屋企樓下番嫁啦
兩步路然後可能有補水time
又有機會冇咩野做
何樂而不為